\documentclass{ujarticle}
\textwidth170mm
\textheight240mm
\oddsidemargin0mm
\topmargin-10mm
%\usepackage[uplatex,multi,noreplace]{otf}
\usepackage[uplatex,multi]{otf}% upTeX-0.24以降では、noreplaceなしで動くようになった。
\pagestyle{empty}
\parindent=0zw
\begin{document}
\Large
森\UTF{9DD7}外\textbf{森\UTF{9DD7}外}%
森\CID{7646}外\textbf{森\CID{7646}外}\\%
森鷗外\textbf{森鷗外}森\char"9DD7外\textbf{森\char"9DD7外}%
森\kchar"9DD7外\textbf{森\kchar"9DD7外}

内田百\UTF{9592}\textbf{内田百\UTF{9592}}%
内田百\CID{8685}\textbf{内田百\CID{8685}}\\%
内田百閒\textbf{内田百閒}内田百\char"9592\textbf{内田百\char"9592}%
内田百\kchar"9592\textbf{内田百\kchar"9592}

\UTF{9ad9}橋さん\textbf{\UTF{9ad9}橋さん}%
\CID{8705}橋さん\textbf{\CID{8705}橋さん}\\%
髙橋さん\textbf{髙橋さん}\char"9AD9橋さん\textbf{\char"9AD9橋さん}%
\kchar"9AD9橋さん\textbf{\kchar"9AD9橋さん}

鼻濁音「\CID{16382}」とか\textbf{「\CID{13706}野家」}とかも出せます。
% set3対応フォント+dviwareなら、「𠮷野家」もUTF-8で直接書ける。
%\textbf{𠮷野家\char"20BB7野家\kchar"20BB7野家}

\CID{239}\CID{331}∀\CID{331}\CID{240}\CID{344}\CID{344}~~
\CID{239}\CID{326}\CID{389}Д\CID{389}\CID{240}\CID{373}\CID{355}\CID{388}\CID{342}

\CID{239}･∀･\CID{240}ｲｲ~~
\CID{239}\CID{326}ﾟДﾟ\CID{240}ﾏｽﾞｰ

(･∀･)ｲｲ~~
(~ﾟДﾟ)ﾏｽﾞｰ

アイウエオ\raisebox{-.12zh}{\frame{ア}\frame{イ}\frame{ウ}\frame{エ}\frame{オ}}~~
ｱｲｳｴｵ\raisebox{-.12zh}{\frame{ｱ}\frame{ｲ}\frame{ｳ}\frame{ｴ}\frame{ｵ}}

\vskip2zh
\edef\bs{$\backslash$\kern0em}
\begin{tabular}{c|ccc|cc|l}
 & \multicolumn{3}{|c}{upTeX} & \multicolumn{2}{|c|}{UTF/OTF} & \\
UCS & UTF-8 & \bs char & \bs kchar & \bs UTF & \bs CID & 備考 \\\hline
U+9D0E & 鴎 & \char"9D0E & \kchar"9D0E & \UTF{9D0E} & \CID{1322} & メ鴎 \\
U+9DD7 & 鷗 & \char"9DD7 & \kchar"9D0E & \UTF{9DD7} & \CID{7646} & 品鴎 \\
U+9593 & 間 & \char"9593 & \kchar"9593 & \UTF{9593} & \CID{1554} & 日間 \\
U+9592 & 閒 & \char"9592 & \kchar"9592 & \UTF{9592} & \CID{8685} & 月間 \\
U+9AD8 & 高 & \char"9AD8 & \kchar"9AD8 & \UTF{9AD8} & \CID{2036} & 口高 \\
U+9AD9 & 髙 & \char"9AD9 & \kchar"9AD9 & \UTF{9AD9} & \CID{8705} & 梯子高 \\
%U+5409 & 吉 & \char"5409 & \kchar"5409 & \UTF{5409} & \CID{1634} & 士吉 \\
%U+20BB7 & 𠮷 & \char"20BB7 & \kchar"20BB7 & --- & \CID{13706} & 土吉 \\
\end{tabular}

\vskip2zh
\ajMaru{1}\ajMaru{2}\ajMaru{3}%
\ajKuroMaru{1}\ajKuroMaru{2}\ajKuroMaru{3}%
\ajKaku{1}\ajKaku{2}\ajKaku{3}%
\ajKuroKaku{1}\ajKuroKaku{2}\ajKuroKaku{3}%
\ajMaruKaku{1}\ajMaruKaku{2}\ajMaruKaku{3}%
\ajKuroMaruKaku{1}\ajKuroMaruKaku{2}\ajKuroMaruKaku{3}%
\ajKakko{1}\ajKakko{2}\ajKakko{3}%
\ajRoman{1}\ajRoman{2}\ajRoman{3}%
\ajroman{1}\ajroman{2}\ajroman{3}%
\ajPeriod{1}\ajPeriod{2}\ajPeriod{3}

①②③❶❷❸⑴⑵⑶ⅠⅡⅢⅰⅱⅲ⒈⒉⒊

\ajLig{株式会社}\ajLig{有限会社}\ajLig{財団法人}
\ajLig{明治}\ajLig{大正}\ajLig{昭和}\ajLig{平成}
{\bfseries
\ajLig{株式会社}\ajLig{有限会社}\ajLig{財団法人}
\ajLig{明治}\ajLig{大正}\ajLig{昭和}\ajLig{平成}}

㍿㍾㍽㍼㍻
{\bfseries
㍿㍾㍽㍼㍻}

\ajClub\ajHeart\ajSpade\ajDiamond
\ajvarClub\ajvarHeart\ajvarSpade\ajvarDiamond
\ajPhone\ajPostal\ajvarPostal
\ajSun\ajCloud\ajUmbrella\ajSnowman

♣♡♠♢♧♥♤♦☎〠〶☀☁☂☃


\DeclareFontFamily{JY2}{jpnrm}{}
\DeclareFontFamily{JY2}{schrm}{}
\DeclareFontFamily{JY2}{tchrm}{}
\DeclareFontFamily{JY2}{korrm}{}
\DeclareFontShape{JY2}{jpnrm}{m}{n}{<->s*[0.962216]upjpnrm-h}{}
\DeclareFontShape{JY2}{schrm}{m}{n}{<->s*[0.962216]upschrm-h}{}
\DeclareFontShape{JY2}{tchrm}{m}{n}{<->s*[0.962216]uptchrm-h}{}
\DeclareFontShape{JY2}{korrm}{m}{n}{<->s*[0.962216]upkorrm-h}{}
\DeclareRobustCommand\jpnrm{\kanjifamily{jpnrm}\selectfont}
\DeclareRobustCommand\schrm{\kanjifamily{schrm}\selectfont}
\DeclareRobustCommand\tchrm{\kanjifamily{tchrm}\selectfont}
\DeclareRobustCommand\korrm{\kanjifamily{korrm}\selectfont}
\DeclareFontFamily{JY2}{jpngt}{}
\DeclareFontShape{JY2}{jpngt}{m}{n}{<->s*[0.962216]upjpngt-h}{}
\DeclareRobustCommand\jpngt{\kanjifamily{jpngt}\selectfont}

\jpnrm 科学技術~
\kchar"79D1\kchar"5B66\kchar"6280\kchar"8853~
\UTF{79d1}\UTF{5b66}\UTF{6280}\UTF{8853}~
\CID{1354}\CID{1462}\CID{1621}\CID{2395}

\schrm 科学技术~
\kchar"79D1\kchar"5B66\kchar"6280\kchar"672F~
\UTFC{79d1}\UTFC{5b66}\UTFC{6280}\UTFC{672f}~
\CIDC{2387}\CIDC{4048}\CIDC{2095}\CIDC{3468}

\tchrm 科學技術~
\kchar"79D1\kchar"5B78\kchar"6280\kchar"8853~
\UTFT{79d1}\UTFT{5b78}\UTFT{6280}\UTFT{8853}~
\CIDT{1989}\CIDT{4778}\CIDT{1190}\CIDT{2964}

\korrm 과학기술~
\kchar"ACFC\kchar"D559\kchar"AE30\kchar"C220~
\UTFK{acfc}\UTFK{d559}\UTFK{ae30}\UTFK{c220}~
\CIDK{1175}\CIDK{3295}\CIDK{1245}\CIDK{2303}

\jpngt 科学技術~
\kchar"79D1\kchar"5B66\kchar"6280\kchar"8853~
{\gtfamily\UTF{79d1}\UTF{5b66}\UTF{6280}\UTF{8853}~
\CID{1354}\CID{1462}\CID{1621}\CID{2395}}

\end{document}
